{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "휘닉스 아일랜드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時まで可能です。 客室の利用案内に従って客室別基準人数を確認し、人数を超過した場合は人数追加費用を支払っていただきます。 また、客室タイプは当日フロントで割り当てられ、事前指定はできません。 すべての客室は禁煙です。 客室にはTV、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、ヘアドライヤー、水カップ、洋酒カップ、コーヒーカップ、皿、お盆、ティースプーン、フォーク、果物ナイフ、はさみ、オープナーなどの備品が揃っています。 ベビー用品のレンタルサービスも提供しており、先着順で数量限定で締め切られることがあります。 入室時間は皆様の予約特典によって異なります。 付帯施設及び便益施設としては温水プール(プール/サウナ)、プレイラウンジ、CUコンビニ、ルソレイセラピーがあります。 プールは屋内と屋外で運営され、毎週水曜日は休場日です。 サウナは午前8時から10時まで営業しております。 プールの入場料は大人28,000ウォン、小人20,000ウォンです。 プレイラウンジは毎週木曜日に休場し、午前10時から10時まで営業しています。 未成年者は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。 CUコンビニはオレンジ棟1階にあり、ル·ソレイセラピーはブルー棟1階にございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用案内に従って、人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は人数追加費用を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "客室タイプは事前に指定できますか？",
            "answer": "客室タイプは当日フロントで割り当てられ、事前指定はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品が揃っていますか？",
            "answer": "客室にはTV、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトル、ヘアドライヤー、水カップ、洋酒カップ、コーヒーカップ、皿、お盆、ティースプーン、フォーク、果物ナイフ、はさみ、オープナーなどの備品が揃っています。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "ベビー用品のレンタルサービスも提供しており、先着順で数量限定で締め切られることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "入室時間は皆様の予約特典によって異なります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設や便益施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設及び便益施設としては温水プール(プール/サウナ)、プレイラウンジ、CUコンビニ、ルソレイセラピーがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や入場料はどうなっていますか？",
            "answer": "プールは屋内と屋外で運営され、毎週水曜日は休場日です。プールの入場料は大人28,000ウォン、小人20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレイラウンジの営業時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プレイラウンジは毎週木曜日に休場し、午前10時から10時まで営業しています。未成年者は必ず保護者と一緒に入場しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "CUコンビニとルソレイセラピーの場所はどこですか？",
            "answer": "CUコンビニはオレンジ棟1階にあり、ル·ソレイセラピーはブルー棟1階にございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 517
    }
}